Trump：我們不會卑躬。 我們不會折斷。 我們不會屈服。

我們不會卑躬。

我們不會折斷。我們不會屈服。我們永遠不會屈服。我們將永不放棄。我們永遠不會退縮。我們永遠，永遠不會投降！因爲我們是美國人，我們內心流淌着紅白藍的血液!!

抗爭精神將美國人換成香港人都岩用

Maga

幾時先玩到軍管，一9 drain the swamp, 捉撚哂班民主黨軍事法庭受審再打把

選舉人投票仲有唔夠兩星期炸，有咩大絕快d放左佢啦

希望牙侵仲可以大絕反擊